sorry，原來「光復香港，時代革命」只係口號

勇武退場，和理非竟然走去屌嗰班勇武係假手足，話「真手足唔會咁易放棄」

收撚皮啦，有一班勇武退咗場，咁你地和理非咪進化囉。咪撚同我講乜野和理非有包袱啦，說到底你地只係自私。當大部分精銳勇武被拉得7788，相信你地和理非都只係會繼續叫下口號。

「一晚咁多XX小隊退出，一睇就知係中共網軍帶風向啦」，見到呢啲留言，就知道香港人仲沉迷緊捉鬼捉五毛。點解我見唔到「勇武手足辛苦哂，接下來由我地餘下手足去繼承你地啦」? 因為你地和理非就係自鳩私。網上捉網軍捉熱狗乃至現實捉鬼，呢啲行為都反映你地只係一心想滿足自己快感，而不以大局為重。

「哇屌你 呀sir仲唔俾我捉到你? 咪撚俾佢走!」
「sorry呀，大家唔好影啦，岩岩check咗手足黎架!」
「你話係手足就係? 你都係鬼呀!」

重蹈雨傘覆轍了？

開呢啲post有咩用？ 分化咩？
諗下行動post仲好啦！

和理非唔會輸，手足做野又話鬼，手足唔做野又話咁快放棄唔係手足，完全唔反省自己行為帶黎既後果

今日手足退場係當年白票派為教訓泛民而投白票甚至投建制既再現，係on9但係唯一令和理非得到教訓既方式，因為唔攬炒係唔會醒

岩呀
講得出呢D一定係渴求勇武既和理非
話勇武講呢D宣言係分化其實只係想其他勇武唔好再一個個收山
目的係想情緒勒索
但自己就永遠唔會變成勇武

依家先知？
一早講左，香港人有三餐溫飽，得閒去下日本，真係同你搞革命？
依家只係洗濕左個頭，進退兩難局住要做下樣

唉，手足，知我者乎

中point到

真係好開心呢度有個爐可以圍

個班勇武小隊退場既意思係不再勇武轉和理非
定直接退出場運動

如果係後者既 咁反思下自己為咩出黎

樓上仲講分化

收皮啦 勇武抖下 退出運動一排又有乜問題? 出面咁撚多港豬 無去過遊行只係肯懲罰黃店你屌咗未? 我未見過會有個地方係會blame 一班「退伍軍人」

我講得直接退出場運動既意思就唔撚係指一排啦
個啲就叫休息 就唔係叫退出啦
醒少少好無

得罪講句，就算佢地真係退出咗又關你撚事? 人地食唔撚夠TG子彈? 淨係識情感勒索人。
有無諗過係你地令勇武手足失望，加句反思自己為乜出黎以為自己好清高，和理非反思咗未呀? 未呀，因為捉鬼真係好撚爽

因為打勝仗又唔死先有資格做退伍軍人

退出咪退出囉 洗唔洗打篇聲明出黎
冇人想知你地係咩小隊
好撚影響軍心

果班人根本完全唔放過任何捉鬼既機會

can't agree more

多鳩餘，與其介意一兩個鳩up套晒所有人入去，不如建議下可以點防止有下一次事件發生。

如果唔打聲明出黎班和理非點會知道件事既嚴重性

和理非做都未做過就唔洗反省，勇武做到心淡就要反省
食屎啦和理非，我拍晒手開路讓你地去含撚

班和理非緊係唔覺啦
因為XX小隊s對和理非黎講只係一班用黎放上連登討論割唔割席既對象

係關大家撚事既就唔需宣佈退出
我識兩三隊傷亡慘重 迫住要解散既都冇出黎講
個D就真係關你撚事

我要利申 我冇屌過要休息既勇武
要休到身心好返再出黎做和理非又好點都好
繼續參與我好respect

至於你講個d永遠退出既
佢地接受到過去幾個月發生過既事真係一場夢
尊重佢地選擇
咁樓主你係咪因為失望要跟埋一齊退出?

今日風向: 勇武小隊退出

唉……你睇下入面啲人

本身勇武抖下甚至退出我都無意見既
問題係你將佢地講到光榮退役咁

佢唔用「退出」去突顯「捉鬼」既嚴重性
「捉鬼」問題有邊個會去正視?
唔係有小隊宣佈退出，我賭J 下次和理非又係照樣捉鬼

「唔割席，唔捉鬼」個口號講撚咗半年，連登TG每日都洗版，但係都無用。我知道你醒目，希望你提供到一個實踐既方法

仲街已經多返人行街 無人做文宣 無人講行動 無人回帶暴

又係呢啲post，厭唔厭

難道你認為呢班手足退役得好唔光彩?
咁撚樣都唔叫光榮退役，唔怪得咁撚多隊退出啦
人地唔係奉旨保護和理非架

黑警搵人出黎捉鬼/有幾個on9捉鬼就成班人出黎屌和理非 又成班小隊話要退出
和理非係廢就梗
但我識啲和理非都有好多一直進步緊
連遊行都唔去果啲其實係港豬傾向多於和理非
唔好一野成個label貼落去所有人度啦
呢個係分化手段
中共搞左咁耐都Label唔到勇武係On9
而家走去label和理非弱智
你地真係睇唔出？

其實現場捉鬼既 十個有9個都係呀叔同呀嬸
但唔知點解個個都要上黎連登blame捉鬼

上水呢次有冇出黎啊你
有冇人捉鬼啊屌你
係呢班小隊未退之前 上水已經冇人捉鬼啦
洗撚再係度用勇武退出去突顯
你既呢個所謂好處 壞處咪影撚響埋軍心囉

退出有必要大大聲拎住支咪周圍講自己勇武退出咁？
一向都話係大家互補 共同努力
咁一灰心就屌鳩和理非出post整低士氣係咩玩法？

好L認同

即係割和理非啦

tui

你係鬼。

各有各搞，唔好係同一區出現

割完手足問手足係咪割佢，小學雞到

唔出現啦依家，你開心啦，你係上面話手足好唔光彩呀麻，你自己慢慢打飛機啦我地拍光開路讓俾你

和理非都退緊場啦，有乜所謂

連登先係左膠大本營

分化撚都包括你依啲話人分化嘅人
效果同捉鬼如同一轍

講到無左勇武班和理非就唔敢出黎遊行咁

港豬最想

繼續返工搵錢
支那自爆

新勢力既建立係而家方向：
工會>工會聯盟 再配合黃色經濟圈

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

戴住連豬pepe青蛙頭盔就當時代革命香港人抗爭手法真係驚為天人，我係勇武都走啦

不如

你咪繼續，最好出黎係街叫勇武走唔好搞事

講真 捉撚到又有咩用

成日講和勇不分，但和勇不分應該要指係一種心態，和平時和平，必要時就勇武。
唔應該攞嚟分你係和理非，佢係勇武咁，搞到好似定佐形咁，局限左自己

而家似係有三方角力⋯

。支持捉鬼合理化嘅冚家剷 （包括笑鳩解散論係鬼做嘅人）<—— 連登已經好少人再講，Facebook多啲

。撐勇武而且忍咗班捉鬼冚家剷好耐嘅手足 <—— 部分人係咁

。捉鬼唔啱，但係批評勇武退場嘅左膠 <—— 大部分人咁諗，睇幾個post正負評量就知

咩叫不化不割蓆？不嬲都係講緊和理非唔同勇武嘅衝擊同破壞割蓆，唔係講緊勇武同和理非割呀⋯ 係咪忘記晒初衷？

開呢個post咪就係想屌醒個班捉鬼和理非囉
又黎捉鬼唔係分化 叫人唔好捉鬼就係分化？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呼籲全民black bloc
為全民勇武 行出第一步

終於有正常人 隔離啲post好似覺得勇武係老鳳咁 咩真勇武唔會輕易放棄 痴撚線 佢地宣布解散 先不論真假 都係為左帶出「唔好捉鬼」呢個訊息 結果成個post既人就無視呢樣野 唔撚自我反省 仲話宣布退出既係鬼係五毛 到底係有幾自視過高 「真勇武一定會堅持落去」屌你勇武唔係人咩 經歷左半年啦 你又知佢地心路歷程係點？佢地身心受過幾大創傷 單係poly一役都可以想像啦 成班唔撚識反省 我等睇又有人話我係分化撚乜乜柒柒 捉鬼捉撚飽佢啦

而家出post屌人為左有說服力d就加一段「我xx小隊決定退出」
因為連登勇武至上，一屌「退出post」就係不肯面對現實、捉鬼。
得罪講句，駛唔駛一千個post講呀。

係連登見到人話 感動

Agger

突發！和勇全面退場

再捉鬼就招呼佢對狗唔見你咁勇

因為慣撚左。
勇武有責任勇武。

On9

屌你老母
見到咁我連登仔都退場了

On撚9
咁撚易放棄

太過忠於自己係勇武定和理非本身都唔係好事

勇武要珍惜自己仲有退場嘅空間
和理非亦要記住香港咁樣落去係無可能和成世

請善用不推文回覆，起下底就知樓主精神分裂。請各位手足獨立思考。

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

起我底 唔起死全家

講得好

Push. You spoke my words